搭地鐵後面條女係咁拎對波撞我

軟林林咁搞到我好唔舒服

負皮我正gay佬

我係

你究竟知唔知人哋點解負皮你呀仆街

因為冇圖阿仆街

冇圖我懷疑你孖丁當對波 伯母新年好

我試過一次
跟住條女既男朋友拉走佢, 同佢換位

你老母對波都好林

條仔識玩 知你靚仔搵碌鳩頂住你

做咩用個背摸我個胸

係孖丁就好呀

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎